癡撚線,香港仲唔夠多蝗?全部子女落晒嚟香港陸沉都似

落到嚟又拎公屋又拎綜援又用公共醫療,屌你老母當香港人係水魚。
希望你班人全部冚家產,個個落到香港都家變

仆街施君龍同班仆街公文袋！！

屌你老母大愛撚
死撚返去意大利啦
咁撚大愛一係去中國傳道兼殉教
留喺香港害鳩香港人
垃撚圾

係就收埋香港人去歐洲

團聚應該去強大既中國 嚟香港做乜

成班垃圾點解唔大陸團聚？

幫佢地搞歐盟證件啦

要團聚就去強大嘅祖國

口講香港垃圾，但身體最誠實

香港需要排華

嫌香港迫？ 大灣區等緊你

香港人去大灣區 蝗就黎香港

香港需要法西斯